[年少無錢]如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

一齊幫幫手填左佢好嗎?

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

................

唔係講笑 睇到啲歌詞都聞到好撚大陣柒味...

都唔岩意思,又唔岩音

又撚新會然

想問唔岩音係邊句呢?
本人自問音感都唔差

生魚同魚生應該係兩回事吧...

個能字岩音？

魚生不是生魚嗎?
老母不是人?

我打返個撚字係唔係會易明D ?

當年生魚係咪等如如生拗足幾廿版
最後結論係台灣有人叫魚生做生魚
但呢度係香港唔應該用其他文化嘅用字

Btw老皮呢

生魚片

富士山下

屌你老皮

其實我覺得又唔算唔啱音

魚生倒為生魚其實問題都不大

生雞，生牛肉咁你唔會唔明佢講乜

但成句意思又真係唔多明

食唔到豆腐火腩飯，所以要食魚生？

當年我無追post，其實有乜好嘈？

咪就係嘈魚生可唔可以叫生魚
啲人話生魚係煲粥嗰種, 同魚生兩回事，唔可以點芥辣
跟住有人貼圖台灣叫魚生做生魚
而且唔會睇唔明

其實我都覺得魚生叫生魚冇乜問題

有冇五年啦？

收皮啦on9仔

其實魚生即係刺身（唔好同我講壽司果啲），做得刺身的魚必須要有相當的級數先做到。
但生魚，係我地個語境入面一向指緊嘅係生勾勾的魚，當然會包埋刺身，但都包括埋未煮熟、唔係刺身級數的魚

on9

又翻炒
做乜鳩 又唔係好笑

老皮

魚生=生魚片=/=生魚

咁男人係人, 你老母都係人, 咁你老母係男人?